有區議員帶頭反玩具撚

係咪波台手足嚟

Support

佢地平時行行下都會射波嫁啦
不嬲都唔洗框

唔使波

我地足波撚又贏，就算你拆左個龍門
班阿叔一樣行入個場圍圈猜波

是但放2個袋/樽就龍門啦

呢個真，射空氣咪得

波台狗=殘廢

又諗起之前支那仔fadeaway個post

點解638有時又播美職又時又唔播
馬會個mon 咁細真係睇死人